Risketos Basics:<br>
 ✔️ -Un sistema preparat per tenir diverses classes, només se'n requereix un però ha d'estar preparat per ampliar, per exemple mag.<br>
    En  aquest ha de ser l'estructura de dades per a les estadístiques del jugador, vida, manà, energia, dany físic, dany màgic, etc.<br>
    Això és al gust de cada joc.<br>
 ❓ - Un sistema d'habilitats que permeti al jugador canviar quina habilitat fer servir, ha de tenir com a mínim 2. <br>
    (Esta fet pero no es pot canviar entre aquests). <br>
 ❓ - Un sistema de combat que et permeti atacar, llançar habilitats i rebre mal. <br>
    (Encara no es pot rebre mal).<br>
 ✔️ - Sistema d'anivellament que faci pujar la teva experiència i nivell, ia cada nivell pugin les teves estadístiques<br>
 ❌ - Clarament un enemic que també ho pugui fer.<br>

 Risketos Extra:<br>
    - "Matematiques" per a fer el personatge mirar cap a la posició on es vol atacar.<br>
